[法官大人]非禮案道士稱獲邪靈同意 伸手指入陰道採玄珠

報稱道士的中年漢藉「作法」驅嬰靈及驗屍毒為名，涉嫌多次摸胸撩陰非禮一名婦人及對她的15歲女兒上下其手，案件今(8日)在區域法院續審。56歲被告袁銘權接受控方盤問，先被問及其法力根源及所屬宗教門派，他一時說自己先後師承兩位佛教上師，亦會間中求教於觀音大使，但問及所用的法術非佛家概念時，他說佛道相通，但強調自己為「雜修」，故不用遵守佛道兩家的操守規則，或索性說自己「非佛非道，自成一派」。

到被問及有關玄珠的來歷、運作理論及施法細節時，被告先說邪靈強姦女性時，趁女性性興奮陰門大開時植入玄珠以吸收人體陽氣，經追問後又修正成邪靈是植入種子，在女性體內吸收陽氣孕育成玄珠後排出，邪靈享用後會增加法力。

主控官聞言就問他：「既然玄珠會被自動排出，又何需你伸手指入人家嘅陰道去採？」被告反應快捷回應：「自動排出係只會排到去陰道口嘅啫」，並指邪靈會待在女性體內看守玄珠的育成。

主控官質疑，被告說首次見事主X，就見到她體內同時有嬰靈、邪靈及玄珠，為何他明知邪靈在看守玄珠，首要的法事不是趕邪靈而是先採玄珠：「你要搶邪靈嘅玄珠，唔怕會受到攻擊？」被告回應：「邪靈有反抗吖，但佢道行唔夠我高囉，同埋當時我衡量過㗎，趕走咗隻邪靈，啲玄珠變成無人嘅寶物，任何人都會嚟搶，我同隻邪靈有商討過，佢為咗其他未成熟嘅玄珠都同意我咁做(採玄珠)」。

難得個法官肯同佢9up

呢啲案點審
假如個疑犯可以做到邏輯自洽，噉點證真假？
另外，如果假定個疑犯講嘅都係真話，噉佢有冇犯法？

建議你搵個道士體驗一次性交驅鬼先

陪審團制度係咁用
你說服到大家，成團人客觀咁覺得你可以咪得囉

主控官唔係法官 係控方律師

條女爽完就告男人
痴線

玄珠都得，咁龍珠都得啦

可能集齊幾粒有成就解，二周目會勁d

個法官睇來都有返咁上下道行

咪係
耶教就咁多人信

第 30 庭
9 字樓
Court No.30
(9/F)

韋漢熙
區域法院 暫委法官
Deputy District Judge
Terence Wai

上午
09:30 am
法庭聆訊
Open Court

刑事案件
DCCC 176/2018
[18/7]#

HKSAR (香港特別行政區) v.
YUEN MING KUEN (袁銘權)

猥褻侵犯另一人
Indecent assault on another person

律政司
Department of Justice
劉大潛律師行
T.C. Lau & Co.

結果係點

其實你知唔知咩案先會用到陪審團
唔好9UP啦

法官又會忍得到唔笑既

個官：當年我採玄珠你都未出世呀

首先要齊7粒

玄珠=閪屎

好想去聽 一定好好笑

真係要永久封鎖呢條撚屌

法官焗陪佢9up 結果都係判佢有罪

咩女人嚟，做嗰陣又同意，事後喺度返悔告返人轉頭都有嘅